噚晚10點喺錦繡聽到有人叫

連錦繡都有，真係全港 connect

手足好波!

但我個位有堆豬喺度討論要報警，手足要小心

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

竟然敢喺深藍花園度叫，
好有勇氣

噚晚啲講報警話已經叫咗第三日，手足好勇